Asrock B250M-HDV 用 m.2 SSD問題

我最近買左張Kingston a2000 1TB既m.2 ssd
插左入Asrock塊B250M-HDV底板唯一既ultra m.2插頭（m2_1）
然後入BIOS一直認唔到張ssd（not detected）
有試過開CSM、蚊哂所有SATA Disk都無效
係塊板唔支援？定張ssd壞？

試下更新bios先

Ultra M.2 (PCIe Gen3 x4 & SATA3)
唔支援NVMe M.2 SSD

B250M-HDV
Micro ATX
ASRock Super Alloy
Supports 7th and 6th Generation Intel® Core™ i7 / i5 / i3 / Pentium® / Celeron® Processors (Socket 1151)
*8th Gen Intel® Core™ desktop processors are supported with Intel® 300 Series chipset motherboards only
Supports DDR4 2400 (Intel® 7th Gen CPUs) / 2133 (Intel® 6th Gen CPUs)
1 PCIe 3.0 x16, 2 PCIe 3.0 x1
Graphics Output Options: HDMI, DVI-D, D-Sub
Supports Triple Monitor
7.1 CH HD Audio (Realtek ALC887 Audio Codec), ELNA Audio Caps
6 SATA3, 1 Ultra M.2 (PCIe Gen3 x4 & SATA3)
6 USB 3.1 Gen1 (2 Front, 4 Rear)
Intel® Gigabit LAN
Intel® Optane™ Memory Ready

睇錯

PCIe Gen3 x4 咪即係NVME